[冇圖]女人講咩都假 有錢最實際

而家啲女真係，只要條友有錢 咩都可以忍

試下個男既冇錢？

做咩都錯 實分手都得

條仔無錢個女神早分左手啦,仲有千字文咩

所以咪好荒謬

打一大篇廢話 最後咪又係黐到實一實

個女偷偷地搵個心靈SP就解決到

全部都係雞